有一種定律叫做「麻友引力」

咁清純又可愛既女仔
冇陣g味又冇出賣身體老闆既女仔
唔似得朴初瓏呢d女人

G

希望蓋清可以好好面對自己真實既內心

雞黎嫁?

希望樓上班人可以積下口德
吾好再屈一個咁清純既女仔

g引力

麻油G

G-force

日本妹除左山本彩 其他都係g

處女

麻友係姬係公主

係

吾你老母

吾巧甘惡死 麻友吾中意

mayuyu

砵蘭街=麻友街

吾記得轉ac 吾好推

比表弟偷我電話用

做咩鳩...

點解佢老得咁快，唔襟睇

你話係唔係

g

尊重下清純既女仔 多謝合作

收爺拉

呢隻G幾錢q

Free

Ok me先

girlfriend feel

幾錢Q？

u

u嫖客

u=g后

25

曾經我都反麻 依加我回頭是岸了

系g 系公廁

但係引力 本身叫g force 樓主曲?
（真曲）

好強引力 太陽月亮都為佢而轉